817港加行：Letter to Canada Government by HKGer

有齊啲EMAIL既資料，內容好幾款，大家自己揀，可以SEND哂去全部政黨，謝謝
大家麻煩將8月17號嘅事send比咁多個政黨，相片/片段隨大家鍾意放上去都得。今鋪一齊推爆佢！！！！💪🏻

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！